# banque_ePoc

1. Déposer les fichiers zip générés dans l'application ePoc dans ce dépôt.
2. Attendre quelques seconde la compilation de la banque puis se rendre sur :
[https://drane-grenoble.forge.apps.education.fr/banque_epoc/](https://drane-grenoble.forge.apps.education.fr/banque_epoc/)

